究竟係咪真係可以從眼神知道個個人鍾唔鍾意你？

佢瞳孔會放大 不過前提係你要睇得到

入面仲有心心添

你都要見到佢平時個瞳孔係點先知佢有冇大到喎

會扯旗

其實feel 到
利申: 死毒撚

死毒撚有得feel？

啲人話對望到7秒

我覺得會有唔同
留意一下佢望你同其他人眼神係咪一樣
應該會陶醉D

無感覺

每次我望真你～

望住鍾意嘅人嘅眼神點都會唔同啲

對左兩秒已經笑出聲

有冇圖？

點分

隻眼會識笑

會feel到唔同

四目交投